原來香港地仲有人情味.....

外出工作一日又無帶尿袋既情況下
得返1%但我仲要一路WhatsApp住老闆
情急之下係旺角女人街啲棚仔
唔要臉咁借到電叉

多謝檔主

負皮嗰位係咪檔主